Herman Yeung反駁連登仔：「叫美國肺炎有咩問題」

20:51開始

我飛住咁聽，可能會聽錯理解錯，你地最好自己聽返次

如果叫「武漢肺炎」會令海外華人比鬼佬打，因為鬼佬唔文明好野蠻

但叫「美國肺炎」唔會有人打美國佬，所以就提議都可以叫隻病毒做「美國肺炎」

美國爆武肺爆得多過武漢喎，點解唔可以叫美國肺炎，以前沙士命名都諗過用「香港」，就算沙士源頭唔喺香港

佢話搵到好多報道證明病毒嚟自美國，但唔會再同你地拗

問鬧佢嘅人係咪其實係美國人定收咗美國錢，唔明點解一叫美國肺炎就成班連登仔衝出嚟瀨屎瀨尿

中國肺炎

邊位

條友露哂底﹐一開始扮中立，而家遮唔住佢啲性格

以前覺得佢都算係萬世師表嚟 youtube啲片真係幾有心 但係而家發現佢竟然係廢老 真係可惜

Gay

補習佬

以前沙士命名都諗過用「香港」
點止諗過呀？中國一直都係咁叫

即係佢收錢叫美國肺炎，有著數阿嘛

“如果叫「武漢肺炎」會令海外華人比鬼佬打，因為鬼佬唔文明好野蠻

但叫「美國肺炎」唔會有人打美國佬，所以就提議都可以叫隻病毒做「美國肺炎」”

叫「習近平肺炎」都唔會有人打習近平 而且就算真係打到 都係打佢一個姐 對全世界咪仲安全 on99

人地好擔心叫武漢肺炎就會搞到佢啲海外學生比人打

會計佬收皮啦

佢啲學生全部都係武漢人?

真
本身個youtube教學理念係幾好

但佢嘅言論真係冇眼睇
一尾只係話人教壞班學生，借學生達到目的
譴責暴力，但從不提警暴濫暴，扮中立

到而家沙士都可以話香港仲講美國肺炎
真係人唔笑......但2者都有共通點
都係中共源頭維穩到呢

1968年香港流感
又係事後世衛發現香港之前中國東南部地區已經出現大規模爆發
不過當時文革封閉消息
Source:

「見你亞洲人樣就打你㗎喇，最衰都係因為隻病毒叫做武漢肺炎啦」

你咪你叫，出街叫啲人當你傻仔

你咪叫囉傻仔,全世界都知個病毒係源自中囯武漢。

你咪叫囉，冇人跟你叫咋嘛

條廢老logic failed 人地係因為你傳個病毒俾人而想打你﹐而唔係個病叫武漢肺炎而想打你

你地最好自己聽返次雖然會好痛苦

補習佬一名

你鐘意點叫都冇問題，反正全世界都知係中國爆先叫美國肺炎都係得你哋班支那人自high自欺欺人

唔叫支肺因為驚外國佬野蠻會打人
既然外國佬咁野蠻咁唔應該響佢地面前講有關強國嘅野
而家係咪想帶頭去中国化
阿sir同民進黨要求護照去除China 一樣嘅野
係咪支持分裂祖國

Herman咁撚廢都要吹奏
難怪要自修

exact7ly
而家叫COVID19就唔會俾人打咩
戇撚鳩鳩

點解咁反對叫美國肺炎 咁可以令美國人更加憎中國

無人睇既頻道

唔洗聽，不嬲知條友係藍

之前考dse成日睇佢啲片 估唔到佢係藍之餘仲奶共 對佢好失望

咪俾view佢啦

講真，好多人唔洗補都大學畢業啦,一定要靠呢啲補習咩。講貢獻佢都係收收皮先啦。

之前612仲話集會人數造假

自己操卷睇solution仲實際

造假都多過藍絲啦

真係on9架wo...
講歪理仲可以理值氣壯
中國黎 叫返中國病毒啦
咪想靠呢啲攞曝光率 一個受過教育嘅
連正常思考對與錯都冇

又窮又讀唔成書去考黑警啦
仲自乜嘢修

東江水養活咁多人就算支共抹殺香港自由都原諒了

根本就係，都唔明捧班補習佬做咩。

藍絲定港豬

我係鐘意叫武漢肺炎 佢奈我咩何

我改叫支那愛支病都得呀

佢條女真係痴撚線架喎

report啦
This creator's content is clearly pro-Communist China and most of his/her contents are related to the suppression of freedom fighters in Hong Kong. I do not think political propaganda of a fascist regime like this should be allowed on YouTube.

其實中學生多 盲撐好多
6月同6月之前 都有睇佢 利申上年DSE

我係鐘意叫 武 漢 肺 炎

ok 中國肺炎

same 佢教書其實真係唔錯
(好彩個陣開咗ad block 冇比佢賺廣告費姐)

早幾年睇過佢啲片已經係中國人中國人咁叫佢地自己

條友藍到仆街

view都咪比佢啦

咁叫武漢肺炎又有咩問題？

麻煩幫推
騎劫51成為我地香港人既節日！
五一勞動節？

梗係啦,大學畢咗業嗰啲采佢都傻啦。

理佢做乜

片照睇，嘢照學，武漢肺炎照叫

老師？dse 完咗comdom 嚟㗎咋你

仆街條撚樣變到冇腦廢中咁
本身仲以為佢同好多補習佬都係黃
以前我仲有吹奏過佢清泉
我收返

Backup哂佢d片 等佢channel收皮冇views賺

咪On9啦幫佢賺view

叫中國肺炎有咩問題

真係學到嘢架咩

幾年前啦 個時點知佢藍

中国肺炎
武漢肺炎

誤人子弟

仲俾view?打手？

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Herman Yeung 收皮啦
我生平其中一個最討厭嘅人就係Herman Yeung

我相信係美國叫個病毒做美國肺炎會比人打得仲快

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

我支持佢
火水救火最好佢連同啲小粉紅日日翻牆講

推

幫佢賺click rate咩 呢啲不知所謂既奶共狗全中國都係 香港都唔少 當佢地小丑咁笑下咪算 呢類二打六都要擺上黎處理我地咪好唔得閒？Herman Yeung ? 幾間補習社都炒鳩佢既廢物 唔駛講都知咩料啦 你邊叫得醒扮訓著既支那血統既雜種狗

暗黑兵法：
拖美國落水
激起美國民憤反噬中國人

唔好比view啦
總要有d on9衝出嚟柒比大家笑下嘅
活係虛構嘅世界仲自我感覺良好
渾渾噩噩咁就一世 真可悲

無人識佢呀

唔好再貪免費補佢 我屌佢老母

好多連登仔覺Herman 係痴線佬

要正名東江水
新型水

之前話遵理陷害佢 可能係ff

教既內容好廢
仲有種自大既感覺 不了

中國係美國的一部份
佢想表達

Herman yeung食屎狗

咁講，提醒大家唔好幫襯就可以嘅,但我都同意唔洗太浪費時間喺呢啲二打六,對大局冇咩幫助。畢竟呢啲英文名加咩Yeung呀Chan呀多到我都分唔到。

有著數拎到話知佢殺人放火啦

即係藍都唔緊要
藍到佢咁撚柒成個廢老口吻咁真係不了

中國人：『偷呃拐騙有咩問題』

重點佢講d野冇咩用
要skills既出去背雞精班仲好

唔係淨係對住本solution 解返條題目咋咩
要學野洗撚靠佢咩
過街老鼠

你以為講係美國肺炎就唔會有歧視？
依家全世界都知係中國爆發 係中國傳開去
你呃牆內嘅支那人就得姐
資訊咁流通你點呃其他外國人？
你話美國肺炎係呃自己 唔係呃外國人
咪撚用埋啲咁低級嘅手段做外宣啦 支那人

以前覺得佢可能真係比燈塔恰
宜家覺得應該係佢太撚閪冧先要做三家性奴，最後連三巨頭都唔收容佢先焗住開平台做

無陽具許你有當年撚有得撈咩259

典型藍絲

講自己中立或話自己唔識政治，然後就嚟了

點解我以前會睇佢啲片
之前仲喺度扮中立撚，而家直頭唔扮

佢咪叫囉佢有權㗎睇吓有冇人跟咋嘛

屌佢 dse考生唔好睇

我舊時都係咁諗
咩優惠都冇佢份
好慘咁

有時操pp唔識解題可以睇下嘅
睇完記得dislike + report

理念姐，內容冇研究

愈來愈後悔幾年前睇過佢

本身都三尖八角咁啦
吸客又吸唔多
睇死個格又衰
但賺錢能力又差
算柒數啦條垃圾
佢開平台做 咪又係做唔起

會計商科佬有撚料教大學野咩
Khan 無撚敵

咪幫佢刷view啦戇鳩
對付呢啲乞衣嘅方法就係搵嘢代替佢
用佢免費教學嘅理念 教得比佢好
兼且一個view都唔好比佢

好可惜
讀咁多書都冇l腦
利伸: 睇過佢古代數學, pure math, a. math

佢：我雨傘都有落去訓㗎！

咁你其實訓乜9？

咁佢教書果陣真係冇講政治野，一開直播就ON99
我叫左d今屆dse嘅拎佢嘅note,睇佢片但要開add block

佢俾補習公司炒9晒先開網台咋
有錢搵佢唔搵？

港豬

唔好意思,冇follow開補習佬，所以我大包圍咗啲

考完dse都unsubscribe左啦

老老豆豆想免費幫中學雞補數
有冇咩辦法

成班連衛兵又斷章取義

邊一part斷章取義?

好彩DICK HUI冇同佢玩
DICK HUI正氣好多

Don't make stupid people famous
同埋奉勸咁多位中學生 真心唔覺得佢教得好最記得佢解M2竟然會用3 Sig fig...

khan唔係補習佬黎，我畢到業都係靠khan

好的，武漢肺炎

學數學又洗乜睇herman yeung幫佢賺錢
[拋磚引玉] 學DSE數學唔洗睇herman yeung

屌你老母俾個咁既人教數

諗起動物傳心師
量子力學

好的 中國武漢肺炎

哦,多謝分享，推比啲啱用既同學仔睇。我畢咗業用唔着。

咁又真，放youtube都叫長期有收入嘅
仲有佢都有賣數學書

佢本身其他科咩料拍咗好多科
睇過下econ真係哂鳩氣，講書唔係講skills
真係死得啦

算鳩數啦呢條撚樣 自己做唔起就扮比人打壓
條友 當初轉去燈塔冇耐
一樣係另一個數學老師D notes 攝傳單
不過成個死廢老咁搶唔到客姐

呢D咪叫欺善怕惡囉

次次中國豬有咩問題總賴落外國度

唔想俾click rate佢

可能係分身account

我諗好多大學year1 maths course都睇過佢地youtube片
其實外國網上有好多free course/收費course,資源充足

聽乜撚 who???
report dislike
call人 dislike

我覺得佢無乜野wor
佢只係話叫支那肺炎會令中國人俾人歧視
話咩有個香港中學生都俾人打etc
錯唔晒

理論上可行但實際難執行
平均2-5分鐘一段片，成個dse syllabus
仲有ce dse al 20定30年片

覺得鬼佬冇文化、野蠻係咪姐係歧視

咪傻啦，我當你叫美國肺炎就唔會比人打?想啲學生畀人打甘啲？

冇扮過中立，61x開直播，佢講612已經話我哋好撚暴力，嗰陣chat rm得我同兩條友屌鳩佢，點知比佢盲粉屌番轉頭，我仲比佢block埋

dse程度嘅數學死操爛操都可以攞到5返黎
更何況佢本身唔係純數出身(有次live佢話唔知咩係laplace transform
佢只係識教 但唔代表邏輯好

條友好撚廢 認認真真出去補仲好

Laplace transform 都唔識學人教數!？唔係咁差呀嘛

震驚！！遵x補習名師筆記錯漏百出，至今仍在補習界生存！太頑強了！

連登仔睇返呢個post 既回覆唔知有咩感受
屌你老味 垃圾偽君子

成10年前我都仲記得
同dick hui反面 第1年黎個陣暑假六月已經幫佢打行晒攻勢
我係Oscar d notes入面見到佢傳單眼都突撚埋 心諗爭食個食相咁撚核突
之前cliff單野又係到單單打打
以前見到連登仔捧呢條垃圾 算啦見佢免費教都廢事出聲
依家現晒形喇 仲有人信佢就真係傻鳩黎

咁總有啲人經濟能力有限嘅 我都明
不過有心嘅一樣搵到大把呢啲片 唔一定要搵佢
不過Past paper答案又真係難搵少少嘅

記得有次直播(好似係今年)有人問佢可唔可以教laplace transform 跟住佢話咩黎㗎唔識喎

大中華膠/藍屍

咪on9啦 佢拍咁多片你估無利益咩

教中學又真係唔駛識嘅

冇錢既搵小弟補
裸考5**

抬走！

隻毒黎自邊到靠睇報導
之前有報導話黎自外太空呀

中學學黎做乜
又唔係咩新concept
只係一堆公式
又教唔到analysis野

要學深d數就睇下高等微積分呀、基礎分析學呀⋯⋯

傳聞話係就係啦

好耐之前聽過一次
佢好撚多邏輯都有問題
大多數時間解答問題，有時無端端屌黃絲

然後成班粉絲一咪講多謝同讚好
成個chatroom 個氣氛好怪

當年Dick Hui 燈塔 飛起佢真係好正確

大把打手
勿認真

講開呢啲就要講一單佢嘅事蹟

用Taylor Series教First Principle都真係世界級

Lp 唔係讀engine 同sci都一定有教嫁咩

抵佢比燈塔踢出校
垃圾

Btw 燈塔都係藍

屌 成日話收美國錢 真係有個個都變咗富翁啦

冇咩特別既野，只係一堆工具
等於你中文背多幾篇範文一樣

無論啲片有冇用又或者佢賺到錢都好 佢都算係免費提供咗啲教學畀班自修生啦 都起碼好過啲垃圾補習天王呃呃氹氹就年薪過億

當然要叫中國肺炎 研發出來就是要感染班美國狗 中國要富強起來了 中華民族萬歲

做數做得叻既垃圾啫

以前補緊過佢 當年覺得唔錯
仲要搞網上平台免費咁好
但係睇完佢條片真係令人非常失望
講咁耐都係話因為個病毒既命名叫武漢肺炎令到asian 俾人打
完全係錯撚晒 人地係知道個病毒源自中國先打柒asian 呀

邏輯錯晒點教數學

呢個當年睇又係睇到r撚哂頭

咁都好啲丫,但似乎佢啲數都好麻麻吓喎

用得taylor第一行就爆得開啦⋯⋯

奇怪一個資歷咁深既老師
寫答案都寫左幾萬次
點會犯呢種錯

係咪有助手代答

哦
支那肺炎

都低能既，美國佬食蝙蝠食出隻病咩？依家係班武漢友食蝙蝠食出禍，叫武漢肺炎就係要警惕人無再食野味

入去佢channel 屌7佢

肯定係佢啲字
利申以前有睇過佢嘅片

我知係乜
但佢咁都唔識學人教數

的確中學冇必要教嘅
只係想強調佢唔係理科底但又開dse sci嘅課程
係到誤人子弟 仲要灌輸啲藍絲思想
最睇唔過眼係把口話唔介意學生係live講相反意見嘅嘢扮中立
轉過頭又block鳩人

咁就奇撚怪
明明兩個topic係九唔搭八
點會用tayler series處理first priciple

同埋見佢教埋physics chem 同econ又係好笑
都唔知有冇教錯人

唔出奇
讀純數學既人唔會讀工程數

我以前個中學老師都話佢唔識工程數

講真冇本科底真係咪誤人子弟

條垃圾del哂啲留言定點，條片下面嗰幾個留言咁撚藍

祝條片下面留言撐佢嗰班全部拎2

同埋睇樓主條片覺得佢太自我中心
成日話我有我有意見 我鐘意係自己個channel 點講都得
大佬你假假地叫做教育 仲要講錯晒肺炎引起既種族歧視既原因 人地梗係去佢個channel 圍剿佢啦

藍屍通病

係中國武漢肺炎
唔係武漢肺炎

條友del晒啲鬧佢嘅留言

問返佢 咁叫武漢肺炎有咩問題？
會令到支那係係外國比人打？
支那而家都歧視白人同黑人喎

你估佢無咩 佢一開始做咩先你知唔知
係比人唾棄先用免費呢招出名
你估佢初心真係為學生? 唔好講笑啦

老實講好欣賞佢免費補習嘅原意，我以前考dse嗰陣都有睇過，所以我冇資格叫而家嘅考生唔好睇
但係明知佢咁撚樣，仲留言撐佢/俾like嗰啲係咩心態

Contact tg義教channel？

但year1就教都唔識dy/dx d friend

唔收錢的從來最貴

hk01的topic用左大量算法去谷,人手編制計係狂蝕,就係為警暴護航
BK的特價貨資訊係統戰C9

Herman Yeung,呵呵

咁高？

但d公式都要記
工程數成本磚咁要讀

好的，中國武漢肺炎

佢hide左like同dislike數就知冇人撐佢啦
剩底既留言咪佢自己d分身

佢成日講我有我意見,其實言下之意就係覺得一切反駁都只係立場唔同,自己冇錯,而唔會諗到自己論點邏輯有問題,同埋所根據既事實同資料有都問題.

唔一定用taylor series 先prove 到e^x=1+x+x^2/2!+....
咁就唔會違反循環論證嘅問題

呢樣就係問題所在
永遠有對立既意見都聽唔入耳
老實講我個人幾欣賞佢搞免費平台對教育既付出
但係佢個人既係政治上既取態，立場同睇法我覺得真係有問題
建議有睇開佢片既學生哥 睇佢點做pp 就算 其他佢講既野不要盡信同盲撐

冇錯 其實用binomial theorem去爆(1 + 1/n)ⁿ都ok
不過以我所知 無限個tends to 0嘅term相加唔一定係0 就算佢呢個proof冇循環論證問題 都肯定唔完整
利申 唔熟analysis 但我估應該同convergence有關

邊到出現無限個tend to 0 嘅相加？

原來佢都用binomial proof 過

沒問題的，中國武漢肺炎

...嗰到 入面每一個term都係tends to 0 when h tends to 0
其實我覺得佢仲過分 佢好似完全冇consider ...入面limit係咪infinity 如果係 佢最尾嗰行根本唔成立 0乘無限唔一定係0

0 sum到無限咪個問題

人唔笑狗都吠啦
仲話老師 角度咁撚單一

不嬲都歧視華人嫁啦 就算有冇肺炎有冇武漢都好
中國人不嬲抵撚死
更何況中國仲係度左屈右屈 係抵打嫁

唔想人歧視 就負撚咗個責任佢囉
食得蝙蝠係有後果嫁啦

呢條友為人師表
喺到講咩叫美國病毒無問題誤人子弟

都係個句
如果用得
第一行我就用talyer爆開佢啦⋯⋯

仲使乜特登配2xh+h^2/2xh+h^2

D廢人最鍾意話有證據肺炎係美國黎，但永遠攞唔出證據
支那肺炎就真係大把證據

更何況因為支那肺炎而打人根本只係藉口黎，事實係支那人平日做埋d野得罪人，依家咪搵藉口打鳩佢
又唔見香港腳會有香港人比人打？
日本腦炎有無日本人比人打？

打鳩佢班支那人只係岩岩好有藉口，改咩名都一樣

btw條友乜水黎

其實咪就係最經典的藍絲狗logic

因為警魔私刑比記者影到,721,831無得spin
就屈批評者係立場不同而針對

搞免費平台立其實都係灌輸歪理第一步
比小恩小惠呃班讀書差的後生

其實不如大家整個channel
一樣免費 一樣解晒咁多年pastpaper
仲要教得好過佢 教得多科過佢
即使夠唔切今年都可以救到下年班考生

不過我又想問
h/2!+h^2/3!+h^3/3!+....
<h+h^2+h^3+... 係一個GS
=h/(1-h)
=0

如果經過呢個PROCESS 又可唔可以當佢係0

你有無佢咁好心機

如果h係負數嘅話你條inequality未必成立 好似係

心機定機心

藍絲kol 100基本無後生仔睇
唔係政見,而係班人有亞視老人味

Herman Yeung可以幫中共推走肺炎責任呃後生
下一步就係合理化警暴同司法迫害

諗下中共願意比幾錢

edmond so好似已經解晒dse,maths m1 m2,ce 就一dd

中學手足：要睇pp solution睇Edmond so吧啦 ，層次高好多。 Herman yeung解pp解到佢個人一樣-成碌柒咁 睇到個奶共支那狗樣就想揼柒佢

可唔可以唔好提佢
Herman 淨係識教數 仲要係中學數
除咗保護學生 其他語論唔似老師應有嘅深度

睇隻款似係本身好似平時咁做 點知做落去發現做唔到
唯有格梗爆開佢

蛇齋餅粽有市場
不無原因

佢教數好撚廢 又長氣又成日重複又無Skills 情願比錢補koopa dick hui個d 利申: 5**